其實早兩年曼聯歐霸贏阿積士真係幾勁

強如祖記皇馬都比佢地踢出局

摩一

ching幫手發功

摩佬